國產防地雷反伏擊車被一下KO七人死亡 肯亞傳媒批中國出口劣質貨

呢單除左肯亞傳媒冇人報, 貼埋呢邊共襄善舉

Is there something TERRIBLY WRONG with our brand new ARMOURED police vehicles?

- Did Kenya buy substandard armoured vehicles from China?

Kenyans have questioned the quality of the newly acquired armoured police vehicles after one of them was extensively destroyed leaving seven police officers dead.

CS/VP3 MRAP

今年年頭先由中國運抵肯亞既新型號
肯亞總統仲特登去接收

肯亞網友留言
已經屌緊中國援建果條蒙內鐵路(SGR)

Sam Luvai · Import Customs Clearing Agent at Maragoli Welfare Association - Mombasa Island
We went for cheap n fake designed to confuse poor kenyans
Like · Reply · Jun 1, 2017 8:49pm

Franklin Ogise · KISII UNIVERSITY
Germany machines are the best...too bad we don't seem to make better choices
Like · Reply · Jun 1, 2017 8:58pm

Emily Were · Works at Self
The same china wenye SGR hatari
Like · Reply · Jun 1, 2017 9:22pm

Paul Moiruri · University of Nairobi
China is here to exploit Kenya .n it doing it by colonizing our minds .
Like · Reply · 1 · Jun 1, 2017 9:26pm

Marc Korir
Vitu fake za china, uhuru kukimbilia mali raisi raisi abaki na change
Like · Reply · 4 · Jun 1, 2017 9:31pm

Alex Mwango · Animator at Tropical village and resort
Eagerly waiting for the sgr
Like · Reply · 1 · Jun 1, 2017 10:38pm

Edwin Junior Mutua · Palencia, Guatemala, Guatemala
SGR now its vehicles
Like · Reply · Jun 2, 2017 12:01am

Douglas Otieno Onoka
Love for short cut, and cheap things. I don't trust the SGR, I know one day we will realize that we have been duped and it will be too late.
Like · Reply · Jun 2, 2017 4:13am

Jakisumo Hezzy · Maseno University
Fake machines that makes our boys die
Like · Reply · Jun 2, 2017 5:00am

David Too · University of constans confusion.(ucc)
I think it's time we buy them from Russia. The Russians supply the real thing
Like · Reply · Jun 2, 2017 10:38am

Erick Isiaho · Works at Self-Employed
Chinas are special for making spoons
Like · Reply · Jun 2, 2017 2:11pm

Jackie Muchemo · Bondo Teachers Training College
Hahaha! China will kill us. Hatakano...
Like · Reply · Jun 3, 2017 6:23am

專搵水魚

笑死人

有歐美貨唔用
用大陸貨
貪平你咪死人囉
人地堆技術係2戰發展出黎
大陸2戰個陣做緊乜

支那啱啱先打飛機話做好肯亞鐵路

遲D有野睇

未派上打真軍死全隊咪算好囉

有無designer講解下
點解會有陣好濃裂既柒味，出事係邊度

正名為中伏車

你老味呢D車可以爛到咁，學乜人打仗

緊急召喚兔唇有愛情嗎呢隻傻西五毛護鴐

變形金剛嘅野你識條春咩
變緊形咋

中一下IED成架車收左皮

呢個post一定要推

國產 ❌
中国制 ✔️

反伏擊＝未比人伏擊已經KO咗自己

有頭髮, 邊個想做癩痢

非洲D 窮鬼國家, 邊有錢買歐美貨
佢地一年既軍費, 仲小過 香港警隊一年開支

所以先要被逼買 中國貨

買埋d有等於無的強國貨
同堆叛軍 恐怖份子打

黑鬼經一事長一智啦

不戰而屈人之兵

所以香港傳媒吹奏中國航空母艦，大家心中有數有幾多斤兩，柒到唔敢睇

架車係唔係踩中美的冷氣機因而爆炸

豬元帥都好信

紙紥feel

呢D係事實, 唔信就唔代表唔係事實

正如我話你老母係女人, 唔通你又唔信我??

證據呢？

港豬學乜人笑人，過幾年高鐵通車，到你俾人笑

快啲世界大戰攻打中國
啲廢老日日講中國幾勁幾勁
到時睇下佢地講乜鳩

笑撚死

支那貨 ? 不了

成架反撚左肚

我真係想知D99式俾M1一炮打中會點

聽講大陸出口都係自己最優質的商品wor，反而內銷都係垃圾
今次唔知係例外呀，定係...

純視覺睇, D鋼片太大件無咩細節, 仲有隻色太似膠質

個logo

中國野又有東風 紅旗 問心有邊款靚

果樣好似八介咁

岩喇 換晒香港D警車

柒到爆炸

真係一睇就知出自邊個國家

連裝甲車咁型既野 出自中國手筆一定變柒

中國式雞棚

用色個下已經輸咗，亮度過高嘅淺綠 一出黎成陣膠味

一帶一路

同支那打仗應該可以不出一兵一辛就獲勝

我老細生哥上星期 先話非洲鐵路都係中國整的加埋一帶一路 叫我地年輕人要多d向祖國學野

中共軍隊一向都係打鳩中國人

見到外國就投降

搵人翻譯成蟲段片俾肯亞睇啦

兔唇有愛情嗎呢隻五毛護主不力

到時廢老死曬了

防雷車但個車底係平既，點瀉走d衝擊力

求其搵架貨車裝兩塊鐵板就扮軍車

用得「中國大陸」貨，真係搵命駁！

無記錯，當時班土匪黨高層玩緊女女！

下！乜原來咁流，連個車底都唔抄足整斜佢

最慘香港人要被迫買那些垃圾「中國大陸」貨！

唔係同一部車黎，個裙腳好明顯唔同。
btw 防雷車唔防雷

出事問題係個國家

利申：非designer

個logo

得個樣似MRAP

有無外國貨睇下

留名等睇警車明年全部換晒BYD。

丶
美軍

三色貓又去左邊

高質垃圾

你細心啲睇
架車主體係V 型車底
只不過多左啲雜物箱
如果連呢啲咁基本嘅野都唔做
點呃人呀

騎緊馬囉

雖德國二戰都係騎馬但係德國出到tiger panther pz4

五毛快入！

召喚三色貓、兔唇有愛情嗎入o黎護主

到時班廢老就會話恰鳩發展中國家

睇住行行下出煙爆炸

講真用三部中國貨o既錢買一部外國貨
絕對有賺